TurboJet員工與香港人共同進退

《信德中旅船務有限公司噴射飛航員工聯署信》

致 林鄭月娥及其政府官員：

我們是一班關心社會的噴射飛航員工。連日來，本港不同專業團體、政府部門及公營機構員工均先後就《逃犯條例》修訂引起的連串爭議發聲，現在我們亦藉此聯署信表達意見。

過去兩個月，數以百萬計市民汗流浹背走上街頭，表達反對《逃犯條例》修訂，甚至有市民以死相諫，但政府依然故我，拒絕正面回應，並以「暫緩」、「壽終正寢」等語言偽術意圖蒙騙全港市民；同時，政府縱容警方濫用暴力，不合理地以催淚彈、布袋彈、橡膠子彈及海綿彈等對付示威者，甚至是記者、議員及救護義工，這是完全不能接受的。

守護香港，是身為香港人的義務。我們希望真正與青年同行，守護他們所堅守的香港的核心價值。
現促請政府正面回應市民五大訴求:

一 : 徹底撤回修例

二 : 收回暴動定義

三 : 撤銷對所有反送中抗爭者控罪

四 : 徹底追究警隊濫權情況 (成立獨立調查委員會)

五 : 立即實行雙真普選

同熱愛這片土地的噴射飛航員工 敬上

我冇嘢講

推

85齊罷工

兄弟加油，但要小心公司好多藍精靈。

#前同事，船上最高級果個
#見到係TJ,第一次留言

推推推推推

支持

85我會罷工

坐你左右/坐你前面 果兩個 會唔會表態

一齊罷工啦屌

支持一齊罷工，8月5 海陸空交通罷工

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

成班垃圾高層 諗埋d戇鳩野
巴打幾時走 做jet ?

底地泥

邊個部門